年輕手足已成condom

黃色經濟圈養肥了，口罩只給藍絲癈老。

衝的年輕人，打的年輕人，拉的是年輕人
口罩就比廢佬藍絲

分化？

除了tommy, 無一個是給黃絲手足
全部比有份打罵手足的藍絲廢老

票又比老野 罩又係老野 名氣又係老野 錢又係老野 光環又係老野 咩苦都係年青人食

要糾正錯誤

要生意就黃絲
派口罩時就忘記手足

個個沽名釣譽
變哂企道德高地
手足成condom

最緊要係攞到光環先

比資源廢老係通敵行為
通敵係敵人, 絕對不是同路

香港人係m底
鍾意苦情被虐待

最嬲想賺錢嗰時就係黃色經濟圈，黃絲係寶

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

台灣都識得禁止口罩出口唔會益中國呢個敵人
黃絲生意人就懶大愛送晒啲口罩比藍絲

巧

國難當前,大愛左膠又現哂形

我地手足都唔夠罩呀

想有人幫就自己去做

點做，扮老人家？

死左咁多手足！
左膠大愛又番黎

話咩個病唔識分黃藍
依家仲有年輕人唔夠口罩架屌你
佢地死就ok?

個政府自然會津貼班廢老啦
後生乜9都唔會有
都仲幫廢老

光環＞手足

左膠大愛